行山狗又害撚死人, 唉

覺唔覺已經好多單

.

link？

惡女狂鬧阿Sir︰條命係我自己㗎

呢種痴男怨女，好撚恐怖

猶太人